【旺角衝突案】梁天琦承認襲擊 法庭撤銷保釋

「本土民主前線」前發言人梁天琦等六人於二零一六年二月因旺角衝突被控暴動等罪，是日早上高等法院原訟庭續審，梁天琦承認襲警罪但否認煽惑暴動及參與暴動兩項罪名，法庭撤銷梁的保釋，他須即時收押。

同案另一名被告黃家駒則承認參與暴動罪，另一條襲警則罪留待法庭存檔不作起訴，同案其餘四人否認最多控罪。

法官在上週四開審時為確保審訊公平頒下禁制令，禁止傳媒報道在未抽選陪審員前進行的法庭程序，而是日早上徵詢過控辯雙方意見及沒有作出反對後，准許傳媒報道是日的答辯情況。

傻仔dewi

講黑社會？

原來傻仔 dewi 根本乜都唔知

第二個傻仔五毛

你以為

你只係係一個大D既監獄

佢只係係一個大D既監獄

又可能只係劏房, 仲細個監獄 cell

奶波魔召喚

其實做五毛真係好慘
冇晒人生

做五毛, 一係做到周融咁, R到數百萬返黎駛

做到住劏房仲細個監獄, 真係做五毛都做得失敗過人

最小坐幾耐

港共一定判最高刑罰

好人好姐使撚做五毛咩